藍絲又攪撐警大會！

又助攻21號

搞完，另一日我地就會更多人

Ps on9藍絲又收錢

FB Page

又到呀倫出場喇，唔知佢今次又要唔開心幾耐呢？